有無人覺得父母干涉太多

個仔已經係大學生成年人理應有自己私隠 有權有能力自己做決定
點解仲要當係八歲細路咁樣樣野驚死佢做錯咁

早晨

good morning
話說你個名真係「乜春」

5角

比你自己去得台灣讀就當然唔同講法

me毒恒大呀

比你自己去得含大讀就當然唔同講法

甘岩
禾刀系
殘廁相認ok?

bbzz 24小時online

你都係啦

我通常朝早至下午3點都唔上連登

it狗bbzz

他只是個孩子啊

女朋友鍾意我淫

有冇2角？